同朋友打機既態度

最緊同班朋友打pro club，好難先升到上去
成日鳩叫波，又唔識傳，係咁死扭，亂鳩咁踢
打到好撚燥，燥完之後又諗都係打機啫
又同時都想大家打好啲，一齊贏波

正評-打機想贏好正常，同垃圾隊友預左燥
負評-打機輸贏好少事，最撚緊要係一齊玩

我都係咁，下下call波，其他人玩撚

會忍唔住屌左幾句，真心唔想輸波
仲要唔止輸一球，係比人大炒

雖然諗番都係覺得一班人打機最緊要開心
但鋪鋪都輸點開心繼續打落去
男人打機梗係想贏啦屌

呢個真係不解既問題黎
我打高達個fd做唔到野我都會忍唔住屌點都改唔到

其實講好就得
以前同fd打lol又係幾個玩有D想贏有D想娛樂troll，最後大家一致認同呢樣野要開場前有共識先

一個ac 尻玩
一個ac 認真

咁得閒玩兩個ac咩
夾到時間一齊玩都好難

娛樂場係咁輸都冇娛樂啦

屌出黎舒服啲

幾撚燥都好 打完果場就冇事